開波做鳩謝繼聰同安琪代言產品未

佢細佬要打死手足
what are we waiting for?

罷左張繼聰套賀歲片先啦黃色經濟圈

想知條友死左未

推

戇鳩鳩生勾勾

又話黑警死全家
連登仔畀啲骨氣喇！

佢兩個有代言咩？
抵制埋雞容代言嘅百老匯啦

panasonic
廢老匯不嬲唔去，年年iphone唔係炒價就要食骨，同埋呢間野專做大陸人生意。

呢位英雄起到底未

謝安琪最近廣告咪有mc cafe 同八達通
張繼聰 仲代言藍絲店脆華添

想知

張繼聰
益節
雀巢奶粉
及時雨信貸
黑人雙重薄荷牙膏
樂聲牌窗口式空調機
翠華
SOYJOY 花生味大豆果滋棒廣告

謝安琪
八達通
McCafe
WWF 地球一小時
Bird's Nest by Watsons #燕窩珀源金潤系列

左膠之父

重有倫敦金

同呢兩個仆街有關既所有野都抵制

好想知佢進化未
定仲係咁膠

好撚簡接喎
搞掂哂中資cctvb先啦

guerlain 唇膏

見到鷹汪打又想打壓其他香港女歌手轉移視線

最奶共果個唔J擊，走去J擊其他人係咩道理

係香港最危急既時候，跳出黎叫人止暴制亂，投票比親共派

咁多年一方面係大陸綜藝不停出現，一方面派打手係香港話自己暗黃
上春晚次數最多既香港偽人，所有維穩活動都有佢份

容祖兒：高鐵舒適寬敞 推薦市民嘗試

“祖国颂”庆祝新中国成立六十周年交响音乐晚会

和知名主播一起朗讀#課本里的新中國#，慶祝中華人民共和國成立70周年！

愛中國 唱《中國》 眾明星和你一起唱響「中國贊」

12月5日，北京市委书记、北京冬奥组委主席蔡奇（前中）与志愿者代表共同开通赛会志愿者全球招募网络系统。

有仔有女賣財仔廣告已經夠折墮
仲倫敦金

要搞都搞咗英皇班護旗手先啦 有排都未到佢地

唔洗罷，正常嘅人都唔會睇垃圾

好撚無聊，明明咁多中資唔搞
搞啲阿邊個邊個個邊個邊個做差人喎

係囉，要選擇性咁搞，最緊要口號

做鳩牙kay都唔做鳩表態奶撚咗共嘅春卷
收皮啦！屌你老母英皇打手

黑警死全家（謝安琪除外）

去左洗板先啦

Allmax 係咪？

K粉除咗屈人英皇打手仲有冇第二句？

好似有po話喺popo扮阻膠

其實每個藝人都會有haters 唔一定係英皇佢今次令人失望更加多人屌 都好正常

推
黑警死全家唔係得個講字

兒登狗一向最仆街 做事雙重標準
話要抵制三色台 藝人品牌代言令三色台有收入要搞 但又唔多見兒登搞雞心落湯雞同矮鄺呢啲垃圾 因為兒登狗鍾意呀嘛

罷買

why not all

咪轉移視線
垃圾鷹皇本身都要抵制
謝繼聰謝安琪所謂民主女神，今次一句聲都無出就係因為有親人做狗打人咁都唔做鳩得？？

Let’s be fair
do them all

咁bc shop 係咪都要？

屌你老母雞容樺嬸同維尼握撚哂手都未搞，
百老匯仲日日開舖做生意，
真係上心就分下次序先。

正解